我從絲打變巴打 你問我答

屌你老母又開膠post

認真post...

證據？